有冇遊戲音樂既同好

我個人非常鍾意聽純音樂，遊戲音樂係我其中一個喜愛既類型
唔知各位巴打心入面有咩遊戲既背景音樂係想推薦比其他人聽呢？

拋磚：Warcraft III

以前有隻onlinegame 叫ge, 有段時間開game 只為bgm

YS我最鍾意第2集既To Make The End of Battle

ZUN自己一個人就作到咁多高質音樂畫埋圖整埋game
三頭六臂

機戰系列大部分原創bgm都好好j

有段時間打機一定要開黎聽，唔係會冇心機